有冇人間屋有氣槍

聽講四十年樓齡嘅舊式公屋
都會有氣槍
有時隔離屋奶屎
食煙啲味吹哂入屋

前排上朋友間舊公屋打牌
臭到想呼吸下新鮮空氣都唔得

窗定係槍啊

hi
mon post狗
放心一定比你地全家齊齊整整

有支browning 12g
其實保養好撚煩

釣魚執法注意

留名睇外國巴打講有真槍

又不至於臭到咁誇張呀

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉